##О себе:
**Должность:** Системный администратор
**Опыт работы:** 10 лет
**Языки программирования**: Python, Java, SQL (в качестве средств автоматизации рутинных задач, разработкой не занимался)
**Оразование**: 
* КЭТС (Казанский Электротехникум связи)
* ИЭУП (Институт Экономики Управления и связи)

**Навыки**:
1. Знание десктопных и серверных ОС Windows и Linux
2. Установка и конфигурирование средств виртуализации (ESXI, PROXMOX)
3. Настройка сетевого оборудования.


